JOHNNY DEPP宣布辭演FANTASTIC BEASTS

牙depp
食屎啦warner bros

點解?

單官司

係 之前輸咗一單

都冇架喇，識著個臭屄

屌 我仲點用佢代入 GGAD

輸左就唔撚做得？咁個八婆就繼續做到水行俠？

冇佢唔想睇了

屌呀 點追落去

唔會睇水行俠

西女人快啲死

女權食撚屎

隻死臭雞趁地淋啦 本身仲好期待

因為johnny depp先睇呢套
冇佢就898

打女人抵啦

無佢唔睇

八婆amber heard

垃圾韓狗迷泡迷到傻鳩咗?

死毒撚唔俾人地撐女人？

呢個世界真係多得你呢啲女權撚唔少

真係唔知邊個毒撚啦
事實都唔清唔楚

世界末日

靚女大哂 有咩問題

無Johnny deep唔睇了

on撚鳩
明明係果個amber heard屈鳩佢...
又打鳩佢
點解係個男既受罪

個女人喺床屙屎

屌

冇johnny depp唔撚駛睇 睇完第二集已經知冇人比佢更適合演grindelwald
最唔抵係條臭閪仲有得做aquaman WB食屎啦
邊撚個再同我講條八婆好J我咒到佢陽萎

嘩WB咁仆街
唔炒aquaman屙屎臭西
竟然炒deep

明明好期待下一集

好撚失望 要搞到個西女人都無撚得撈先得

下

咁仲點拍落去

無記錯仲好似整斷埋隻手指

食屎啦amber heard
又偷食又痾屎
仲要係佢郁手在先同冷暴力

真係喊哂口化妝扮瘀傷大撚哂？

屌 呢幕幾撚正啊
冇咗尊尼特普即刻唔想睇

屌唔撚睇啦仆街

認真咁係咪唔會拍第三集了？

9月已經開拍咗啦 應該要改劇本

洗乜理呢D ON9仔

冇Johnny depp咁搵第個做grindelwald?

唔撚洗睇了

已經證實係johnny depp被amber heard打
你班垃圾女權淨係一味盲撐撐撐撐

點解仲有人未block佢

Amber heard個西女人
快撚啲死好彩仲有好多人撐Johnny
垃圾華納

冇啦 呢個系列應該玩完

但個西女人仲可以係海床屙屎

依家BLOCK,仲要完全封鎖

屌 陣間就會搵條黑腸頂上

‘Fantastic Beasts 3’ Release Date Delayed to 2022

已經改咗2022年先上 肯定大改劇本了

係 講咗會recast了

咁怪獸系列同水行俠都唔使睇了

可以慳返戲飛錢

咁孽瘤抵唔抵打、容姨抵唔抵打

屌個judge 個ruling 完全左膠女權到一個點
話閪女人作為演員activist 犧牲好多去打呢場官司
又唔見佢講Johnny 年年捐錢俾charity 唔出聲
仲咁大年紀都仲肯扮Captain 探癌病小朋友
食屎啦女權撚

型到出汁冇佢仲點拍落下

仆街無分男女
有無人可以整個逃學2 gif
邊個屈我 我就打

屌你老母Warner Bros
抵你啲閪戲冇人睇

套戲個壞人都唔同埋 仲想我點投入睇

吓，唔撚係化
Depp Depp好慘

三集三個演員

加勒比海盜呢

冇左佢仲有邊個做GG
屌你老味套戲入戲玉開始講GGAD
冇左其中一個睇鬼啊

屌你 西女人

本身都係因為同Harry potter有啲關係先睇
依家咁不了

女人家暴男人, 女權撚永遠扮睇唔到
Johnny Depp 錄晒音都繼續比女權撚抹黑到 job 都無得接
Amber Heard 就講晒大話繼續有戲接

條痴線西個時仲兇鳩 Depp 叫佢試下講出去, "睇下有幾多人會信你"

屌拿星 搵鬼做呀

jude law

記得佢之前好似冇ig
即刻follow 先

又可以cast個黑人女人男裝做

你呢啲畜生賤種狗 真係早block早著

又好似當年harry potter dumbledore 咁樣轉演員 屌 冇人比佢更適合做 grindelwald

屌你老母啊Amber Heard
aquaman同套哈利外傳都唔撚睇

係因為嗰個演員過咗身啫
而家depp係俾wb踢走

diu teeth

on9 無咗佢套戲起碼廢咗一半啦

即刻想 J 返 FB 2

屌，根本除左johnny之外冇人做到grindelwald個種又型又強大又優雅嘅氣質
甚至連grindelwald個異瞳設定同揮動elder wand嘅動作都係johnny depp諗嘅，
換做其他人真係好難接受

仲有，除左johnny真係諗唔到邊個同jude law企埋一齊係又襯又有勢均力敵嘅feel

原本只係擔心後生ver.嘅ggad會換人，點知而家連jd都換走埋
食屎啦華納

唔理演技氣質氣勢紅唔紅個啲，
仆街華納搵到個好似johnny depp咁撚型嘅人先算啦

頂真係好好j
但而家一諗到時候著起呢套衫嘅唔再係johnny depp就好想喊

一個Eddie redmayne 一個Johnny depp
根本就演員carry套戲

Harry Potter正傳完哂之後 呢個支線故事真心唔吸引

一係Reboot埋頭兩集 一係執柒咗佢啦
最撚憎啲演員唔連戲 過咗身都話 而家個原因咁戇鳩

唔撚係宣布辭演
而係垃圾華納唔俾佢做

呢啲attention seeker唔使理

冇佢套戲唔撚洗睇

型到
唔知搵乜人做grindelwald

Johnny depp做grindelwald入型入格 好難搵人代替
一陣又政治正確

淨係身上浸邪氣冇人夠佢嚟

呢個真 Johnny depp做戲真係好正
完全諗唔到有邊個可以代替佢做grindelwald

冇佢冇GGAD，根本佢先係靈魂
同埋佢唔做有邊個夠膽接個角色
華納痴咗邊條筋

應該打撚死你老母

入去都係咗睇佢

咪就係 好撚期待ggad㗎
冇人比佢更適合做gg嗰種味道
接受唔到咁撚樣冇咗

呢個世界就係咁，愈賤愈不擇手段既人就係最成功，你睇今次美國大選就知

唔睇了

比人虐待咁都輸？

一陣變撚埋黑人

韓國安宰賢果單又係
個女人老屈完一個對唔住都冇
仲攞埋間屋逼男方俾返晒啲裝修費
男方零工作零收入仲要負債

頂唔想睇第三集了

無視引戰狗就算

女權撚呢屌你老母

預咗比人負評到爆 但明明而家好大機會係Johnny depp真係有家暴amber heard喎 樓上話咩屙屎單嘢已經澄清咗係佢地養隻狗屙嘅屎 仲要好似係因為depp喂大麻佢食搞到隻狗周圍屙屎仲有depp同Paul Bethany嘅短訊呢？樓上咁多位睇過未？又聽過depp係庭上認自己喺lily 12/13歲嗰陣同個女講可以問佢拎大麻食未？之前the sun報導單離婚官司話佢wife beater depp告the sun誹謗但告輸咗 好大機會之後嘅官司都會輸埋 到時連登係咪要話個judge太左膠全世界迫害Johnny depp

自膠 係Paul bethany先啱

Paul Bettany

Johnny前妻都撐佢係好人唔會打老婆，好難得分左手都會咁樣撐架

傻閪

其實係咪佢個形象太好又比老婆打，所以覺得唔適合做反派炸

我係hp fan先睇呢套野
但呢單野真係令到我好嬲
我唔會再睇呢套戲嘅續集

點解Amber Heard一d責任都冇?
佢仲可以繼續出黎拍戲??
同西女人花英搞散左tara之後繼續有得撈有咩分別
呢個世界連影視圈都冇公義???

雖然係Harry Potter fans
不過真心講句fantastic beasts 呢個系列如果唔係Johnny Depp 唔會睇......

HP成個系列基本上冇主角換過角
我已經覺得好神奇
FB真係摺得

英國《每日郵報》獨家取得了Johnny Depp與Amber Heard在2015年發生激烈爭執後的一段對話。在錄音中，Amber Heard親口承認自己掌摑Johnny Depp，也不止一次拿平底鍋、花瓶丟他。

俾女人打完仲要俾人屈打女人

靚女係唔會屙屎
更加唔會係張床上面屙

死韓狗又沖出黎柒
咪撚潛水啦，肯出黎面對未？
屌你老母臭閪

因為係女人要政治正確所以冇

惟有重溫鉸剪手

嗰段錄音剪輯過 好似無拎上庭做證供
完整版兩個幾鐘係呢到

到底個女嘅咩後台

第二集無佢carry只係套垃圾

好就女人
唔好就累人

Youtube見到嘅 咁我唔知judge同amber有幾熟 但係兩者之間一定有啲連繫

屌冇佢唔睇了
點解條八婆又可以繼續演

Johnny Depp 公開家中女傭所拍下的照片，照片中清晰看到床上的大便，女傭亦有聲明指自己經常清潔家中小狗的糞便，所以清楚床上的大便並非家裡的小狗。可是，根據外媒《TMZ》的報道，法官認為照片中的糞便是屬於 AMber Heard 的寵物狗 Boo 的，至於為何大便跟牠以往的形狀、大小不同，那應該是因著牠不小心吃到大麻，因此腸胃不適而讓大便的量和形狀跟平時的不同。聽過法官這樣解釋，你又會接受嗎？

無所謂 你損失

咪講撚咗靚女大哂 邊撚到潛

多得條失禁怨婦唔少

俾人打呀
手指都無撚埋呀
你全家都死清光呀

痴撚線 fantastic beasts2 個劇本垃圾到嘔
全靠啲演員撐住套戲
尤其是Johnny depp
本身第一集大家都唔睇好佢
但第二集佢真係將grindlewald演得好有魅力
而家冇咗佢叫觀眾點代入
Fantastic beasts真係收得皮

具惠善而家出返黎露面啦，安宰賢仲潛緊水

係 石內卜拍完哂8集
雖然Alan rickman過咗身好痛心，但會覺得好彩佢可以由頭演到尾

主要角色淨係得鄧不利多換過人
其實舊版鄧不利多比較貼近原著氣質

2粒鐘得800views你睇埋我個份
就算段錄音唔係真
你有咩證據話Johnny Depp好大機會有家暴?
如果Heard條八婆比人屈點解唔出聲
Depp一路都冇出聲
係比個八婆踩到上心口先咁

Depp條友未必係好人
但係唔代表佢比人屈佢家暴就冇問題

Justice for 強尼戴普

如果單嘢真係IRENE嚟 我直播打飛機

當薑巴都咁爛口
個世界一定好荒謬

美國民主法治

而家少上咗兒登，以前舊登重爛

舊登已變廢中藍登

永久抵制Warner Bros直至佢請返Johnny Depp

完

點解我會覺得係真

找撚咗數

係戲院睇呢幕記憶好深
佢fing個下霸氣得黎有啲優雅
牙Depp

好心痛，忠實fan表示佢真係演到grindelwald個種力壓全場嘅感覺，同埋都做咗兩集，而家先黎換，成個電影觀感好差。

當初岩岩開庭個時，無人信佢，千夫所指個時，羅琳同制片又多次公開支持佢，個種一家人嘅感覺幾感動。而家輿論開始向佢靠邊，WB先黎玩d咁嘅野..

點解？呢個系列已經唔係好收得，加埋羅琳之前自己嘅風波，係咪想玩殘魔法世界 仲會有邊個可以/敢嘗試取代Johnny

套戲冇左佢唔使做

我好想喊
點解垃圾WB要咁做

官方講咗會搵第個演，順便推遲一年上映..

個八婆 已經比佢搞到冇咗jack 依家連依個都冇埋

咪就係， 果條賤閪黎

其實依個系列係咪收得皮
第二集垃圾 作者出事 依家仲換角

咁無得講㗎喎 我話佢好大機會家暴純粹都係按照番個審判結果啫 我同你又唔係depp同heard兩位當事人 梗係唔知實情係點㗎 都係睇個官嘅判詞/其他evidence咁 至於heard比人屈點解無出聲 想佢點出聲呢四年內咪一直打緊官司囉

Depp最錯係告the sun 而家wife beater呢個名真係可能跟佢一世 我都想知件事真相 都係睇番單官司結果點啦 我始終覺得個官會知得多過隔住個mon嘅連登仔

真心冇左Johnny Depp演grindelwald，呢套垃圾真係冇乜興趣再睇

上集都係得Johnny Depp carry成套戲，唔係既話套戲更加垃圾，冇Johnny Depp d戲悶撚到